# VirtualLab

## Работу выполняют:

- Долотов Леонид 
- Алексеев Серргей
- Пешкин Илья


## Краткое описание:
<pr>
Система проектируется для студентов, которые сдают первую виртуальную лабораторную работу по физике. 
Это нужно, для того чтобы у них была возможность ознакомиться с оборудованием.
</pre>

## Функциональные детали:
<pr>
Для пользователя будет возможность задать параметры лабораторной установки и снять с неё замеры. 
Для этого ему нужно будет запустить новую лабу01, задать парметры и взаимодействовать с виртуальной установкой, 
что бы проводить замеры при разных условиях.

</pr>

## Детали реализации:
<pr>

Проект будет выполнен в интегрированной среде разработки IntelliJ IDEA на языке java, также
будет использоваться платформа javaFX для наглядной демонстрации происходящего пользователю. 
За основу возьмётся методичка для лабораторной работы 3.01 взятой с сайта [study.physics](https://study.physics.itmo.ru/)

</pr>
